有無人睇開泰國BL劇(59)

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第46個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@Bright老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

2020 Upcoming
1) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

2) TharnType the Series Season2

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
…

3) Love by chance Season 2

…

4) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)
…

2020 火辣重溫中

1) 2Gether the series

Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)[/quote]

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (New as Kao)
plapodd (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
taijutv (大陸野但齊)
gimy (復活)

iii）舊post：
post 1- 55

post 56

post 57

post 58

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

關於港字組

奶間墮便ni！

（自以為）萬眾期待嘅GOOGLE SITE面世啦，個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）我地嘅2gether fanart platform終於（唔太）隆重地開幕喇！

暫時我地開咗fan made video同埋fan fiction嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 由於港字人材輩出（無錯，我地賣花要讚下花香），港字絲打見大家寫得咁開心，執筆寫咗篇Sarawat同Tine畢業後嘅fan fiction，角度新鮮有趣，貼近時事，建議大家馬上入去website觀看！

4) 多謝大家支持，我地YouTube channel有破百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

我地暫時嘅創作有下面幾條片，創作係陸續有嚟的，敬請期待！

泰國幪面超人

勞斯萊斯

強劍(泰文版)

防疫教學短片

在錯誤的宇宙尋找愛

K歌音樂特輯

คั่นกู - Ost. 2gether The Series 片尾曲(香港粵語版)

皆大歡喜

最後的信仰

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

泰文入門 2

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

自學app
第一個 ภาษาไทย (paa-saa thai) (thai language)
係最入門嘅
每日學7個字
但淨係Introductory嗰啲係免費
後面嘅topic要課金學
我無課到呢個app
因為佢淨係flash card形式
英泰咁對照畀你睇同聽，無例句
我喺之後講嘅泰英字典睇都得啦
使撚畀錢咩

第二個係 Naver dictionary
係之前學韓文嗰陣dl落嘅
唔關秦文事

第三個係泰英字典
App store好似有幾款泰英字典嘅
但我一dl就盲中中用咗呢個
免費又覺得幾好用，就繼續用
佢好嘅係佢你查完一個字佢會下面出埋一堆related嘅字畀你
有啲仲會有埋成個category嘅list畀你撳入去睇
例如: 你揾 สุนัข ( soo-naak) (狗)
佢會有埋個陸地動物嘅list
另外，佢可以用羅馬拼音查字典
對廢j嚟講即刻加100分

第4個係Drops
佢係個學生字嘅app
分咗唔同category可以慢慢學
唔課金嘅每日有5分鐘玩
連續登入會有加時
佢係玩遊戲串吓字，認吓圖咁
都幾好用，但我無課
因為我課咗另一個類似嘅，下面講
同埋我暫時唔覺佢有鎖啲咩list
所以課唔課嘅分別應該只係玩嘅時間唔同
每日5分鐘慢慢玩都夠

第5個係Mondly
模式同Drops差唔多
我課咗呢個，無記錯嘅係hkd$2xx一年
呢個唔課嘅話淨係可以試兩個category
我揀佢係因為有例句
同埋啲題目要你填窿窿
有少少逼你要認埋啲秦文字
佢仲有一個功能係畀啲句子你跟住讀
再highlight你邊幾個音讀歪咗
我一開始覺得好正
讀多兩讀就覺得厭，明明已經讀得好似
但佢死都唔畀我落下一句

最後一個Innovative即係Thaipod 101
呢個係以課堂形式
有埋lesson note, conversation, vocab, grammar
一課課咁教嘅
另外有啲extra嘅vocab list咁
我少用佢個app所以comment唔到啲乜嘢
我次次都係用電腦上佢個網度學
咁多個自學工具
呢個最有用，Hkd$2xx 一個月
唔課金用唔到
唔肯定係咪有7日嘅trial

免費嘅自學材料頂樓有
我喺thaipod 101個youtube channel都有download到啲咩the most common 100 xxx落電話聽
不過無例句，硬係爭啲咁

Ps. 上面所有app都可以用羅馬拼音學

巴絲自家製作品

p'我還相信我

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

Singto bb嚟喇

繼續做Offgun打手

P’你是我的好朋友

邪教

哇爸B咩事

太耐冇追live已經唔記得幾點播

shipper 似係11點幾12點一次過upload

oh原來唔是live
謝P

亂入留名
（offgun請繼續）

玫瑰園校友識都正常 krist同gulf又點解會識之餘仲幾熟

今晚睇下ohm先

另外ship下nanon chimon邪教

gulf好似真係以前靚仔啲

準備好！
本身聽日要番工好唔開心睇唔到live
但今日老細突然叫我聽日清假
Woohoo 坐定定等Offgun fm

原來 Chimon 同跛仔同名
都係 วชิรวิชญ์

double date

chimon唔係wachirawit咩？
bright係vachirawit
泰文一樣英文唔同？

照睇泰文係一樣
應該淨係英文拼音有唔同
Elle有條片都串咗跛仔個名做 Wachirawit
可能係Li Lee 分別咁

港字新片

唔再係2gether啦
陸續都會有新嘗試畀啲力量大家stay tuned
吹奏正到核爆嘅剪片師！！！
btw其實大家有無睇description㗎lol
次次都有唔同組員用心寫㗎！

肯tay－new變taynew我已經心滿意足

一邊返工拍劇搞fm cgpa都有3.52普通人要接lib接幾耐先有咁嘅成績
難怪做到yr4先trans u

屌你老母咪撚再用顏值呢個字

12月

港字組youtube條新片係邊套劇？

番外唔知係前傳定後傳呢

trailer 有提到話唔洗等十年，咁應該係後啦

咁快有trailer?

算trailer 掛搵唔返trans 版

我推～大大力咁推
港字剪片師 吹奏～～～～～～～

超正新片 大家快啲佢聽同埋like！！！

琴晚睇到有人開po呼籲之後都即刻去左買飛睇
睇完覺得好傷感
有時睇泰劇台劇睇得好開心
但其實現實中嘅同性戀面對好多壓力
不被理解 而且冇地方可以講出真實嘅感受
行個遊行都會比人指指點點
想做番自己真係一啲都唔易
同埋覺得香港人真係好命苦
勞碌一生想安享晚年都唔得

個教喺成個故事入面真係好重要
由刻畫家庭關係到阿海同阿柏嘅發展同結局
都用佢嚟講咗好多嘢畀我哋聽
好欣賞導演嘅用心

嗰間報社出哂名賤格，尤其是對youtuber 同influencer，比人鬧到pk 都唔會道歉 cls

OFFGUN IS REAL

其實我都要鼓起勇氣先夠膽睇
上一套係睇台灣嘅誰先愛上他的
發覺每個地方嘅同志戲都有本土特色好貼地

Gun仔跳扭腰嘅動作真係好好睇
莫名地會想狂loop

［突發］屌那星，Twitter疑似搞鳩埋所羅門

入去填個聯署 溝仔米

P'way 有d似後生版黎諾懿

想睇但又怕JJ下佢兩個 下個鏡頭又血又鬼咁(唔肯定) 真係會嚇到縮 但想支持BP

有冇劇好睇😭

未 得預告片

Prem個下巴仔

代表所有 babii 歡迎你

衰仔又怕醜

可唔可以拍圖一變圖二嘅心路歷程

Wtf?! 原來係錢嚟㗎?!

我都會擺Sotus第一
雖然Offgun係我最愛
但Sotus真係各方面都滿分💯
當時通宵煲完Sotus仲課金喺台灣網上書店運本小說番香港睇
睇完會了解多啲P’Arthit第二季嘅心境轉換
畢竟第二季電視劇分薄左太多戲份比其他人
搞到啲劇情忽下忽下咁

睇哂 除左TOL 諗跟開唔開
Btw ohm身材好正 想奶

Babii們
仲有十分鐘

得罪想講仲有女主個樣…
唔係話好怕恐怖片 只係唔想JJ下要縮 好影響氣氛

開始啦！！！

Papii 唔是你叫㗎主持！！！

個eng sub出得好慢offgun好可愛

唱歌對視好sweet

聽唔明 但係咁尖叫
佢地好cute

+1

好尷尬

不如取消呢part算啦

正想講

錶都要講十次

我都識背啦

Omagase
Papii真係好好笑

但都係成日有人問

宜家第3定第4個
幾時完

得啲強國人最鐘意一開口就講強國語
其他人都係Hi Hello

都叫多skinship架啦

圈套副cp原來又幾cute

芝麻人一開口就覺得尷尬

係delay定無人理佢哋

應該點都有d delay，芝麻人應該下個世紀先收到

係咪又玩 AR?

但D戲份少到喊...

好搞笑

啱啱甜死咗

Gun仔唔好喊

Gun 仔
究竟諗起啲咩

好撚正

Ohm個身材真係好正 想奶

翻譯唔見咗

個mc仲話中粉多講多啲中文佢都冇乜講過英文

個mc話期待問到芝麻粉，真係好尷尬

奶到癲，講多d英文啦

甜死人啦

係
明明人地問個問題好deep

本身條問題好正，理解錯誤真係sad

有嘢做，要走喇
睇唔晒

P‘美人魚

不如搵個快d既即時傳譯

下個禮拜Taynew點算
搞到結婚咁真係會尷尬到死

Sexy off

Hashtags
KS: #PerayaForever
OG: #OffGunIsReal
TN; #Tay —— New

對比番今次唱少咗可能唔夠時間 但都係睇到喊

papi著呢件衫好型

會買，但唔睇好
本身online已經好尷尬，然後佢哋又唔知點咁...

Off好似都識聽少少
Gun就真係好水皮
好幾次睇youtube啲訪問
啲記者用英文問佢野 佢十萬個問號
不過唔重要 佢都係好可愛

其實同意畀成兩百蚊睇電腦，唔知up乜係好on9。但係第一算係資助下GMMTV，始終白睇咗咁耐，個台又無乜收視，然後資源又無咁，旗下咁多人，咪當支持下自己bb豬。第二就係覺得佢係想試下三大同BW人氣，支持自己鍾意既cp可能會為佢哋爭取到資源。

原來間the little Hong Kong係個MC開
真係呢家先知
之前睇gun同埋幾個gmmtv藝人po story
喺到食港式燒肉同埋叉燒

其實SK不嬲都係分開發展多，不過因為Sotus夠屈，死忠多，兩個相處融洽，行老夫老妻路線，得閒合體搵食都好ok，如果S真係去留學就唔知點。

OG我覺得仲有機會一齊拍戲同做綜藝，始終佢哋keep到熱戀，算係好成功既cp，反而想gun多d演戲資源，今年得gifted。

Taynew唔知會點，睇佢哋同公司，New做戲，Tay綜藝，可能做埋今年就收皮，Polca晚晚喊濕枕頭。

BW算係爆紅新秀，繼續熱捧，資源無嘢好擔心，繼續綑綁營業機會大。

年尾千星正正常常都有機會爆，就算無爆到BW咁應該都會捧下。GMM未來可能會focus捧後生個輩或者新人，不過三大始終係流量來源，應該唔會被遺棄。(希望)

個MC成日幫off gun fm翻譯
OGFN special live in Malaysia都係佢做翻譯兼MC
Gmmtv youtube channel有得睇
問心嗰一場佢譯得唔錯
啲主持節奏都帶得okay
可能今次global fm聊天室啲支那留言太多洗哂版
佢就諗住講多啲中文掛
不過聽佢講國語嘅口音又唔係嗰啲捲舌北京腔
偏台灣嗰啲 都叫做順耳少少
不過譯錯德國Babii條問題就真係

同意，雖然ToL已經好圓滿，但係心入面好想佢哋出續集，不過睇佢哋平日interaction已經好開心。BW好唔好睇我覺得好睇B個日心情好唔好

睇哂全套
因為其他集數都會有gun出現嘅畫面
同埋the gifted係真係好睇 值得睇哂

真心好睇，覺得有netflix水準，就算無睇開泰劇都好容易入口。

佢奶共奶到無講過英文咁擠

理L得d芝麻Win唯粉啦，佢哋唔上得Twitter嫁

Gifted既Chimon真係正到癲

簡直將B推向國際，d人就算唔知B，都知道#nnevvy，中泰大戰，奶茶聯盟，芝麻人敗走Twitter

其實講英文就包保大家聽得明
今次抽中啲fans又Peru又Germany又Indonesia又Philippine
個MC根本冇需要為支那粉絲突登講多啲中文

型還型
但係縮圖望落好似姜b

Nanon（堅持唔下海）不知不覺同Chimon已經合作咗8次
其實Gifted個班底真心正，一開始三個人一齊玩既時候係勁有harry potter feel

其實30歲後拍bl可能要轉行其他路線
可以拍下霸道總裁

npnc

唔睇好+1

同希望千星爆，因為覺得mix個顏好得，同Earth好有chemistry，然後套劇雖然老套，但係起碼唔係校園劇。(工程學院)
91 line 應該3個都做主持或者幫手帶新人，偶爾拍戲(?)。OG係唔會收皮。TN就下禮拜係關鍵。
其實泰娛係國際層面黎講仲係好niche，距離真係go global真係有排，不過今次global fanmeet係真係good try。

係囉，再拍工程學院就唔L睇。雖然個樣仲呃到人，但係拍d職業題材都得姐，唔洗次次都校園劇。btw 覺得三人浮沉真係good try，可唔可以拍多d呢d。

係囉
抄下tvb d 題材都夠做啦

搵tog一齊拍

papi三張都要繼續扮MK仔
講起91line，有無Arm同好，佢真係超完美

其實Gmm已經算好多嘢睇，淨係d英字資源綜藝同劇都有排睇，同埋鍾意OGTN個d可以睇school rangers，睇到你唔想睇

同好，d Arm Share係睇完會再返煲。
靚仔，識打扮，性格好，乜都叻，睇佢做SK ，OG 同Sissy既style designer個幾集係覺得佢點解可以咁搏盡咁完美。

近排童軍呢三集真心好好笑

開咗多好多歡樂 尤其係佢啲特別篇真係好好笑 有tay嘅話必睇 綜藝之神

唔係 通常都冇 舊嗰啲可能係school olympics嗰啲年度特別篇先有

邪教快D拍劇啦 MS呀

其實Earth Mix未開波已經咁sweet，已經夠曬J，套戲唔太爛已經ok。
mix真係好L靚

話曬識咗咁多年
我成日諗住童養妻

我唔介意睇下4角戀

係 Earth終於唔洗流浪 搵到好歸宿

我都好想養個好似mix咁正既人

情趣黎，唔係邊有得送咖啡送沙律

點樣激

gmm入面最鐘意既係佢（暫定）

如果有一套劇可以齊晒啲hit嘅cp......

為咗保鮮 維持熱戀期

嬲到有次出活動Earth想拖Mix，Mix係咁甩開佢，好正

同其他公司crossover更正 例如gmm×wabisabi

睇頒獎典禮同臺算唔算

唔明有咩好笑
同埋做咩開頭係日文

黑歷史 笑到癲 Earth仲記得邊一句同幾多秒

好尷

p你又想比人負皮啦

咁多人跳唔係好老尷姐

係啊 我又身痕啦

原來個個都J mix
Win第一個IG live已經覺得Mix靚到癲，同Win仔姐妹鬼船

dem beat多人dem就唔老尷

仲要冇bgm

offgun live

DBK

岩岩想b站搵em ge野
見到一句幾搞笑
想偷孩子但是我打不過一個叫地球的男人

咁套劇一嚟多cp 二嚟要過廿集 三就紅硬

重口

我淨係想睇真人多過小說

你係咪淫0先
唔係既話佢依家都有個啦

J咗替身

佢唔應該綁起佢
不過整睇上半真係好oppa kub

買咗 陪frd睇好擔心

寶寶太勤力 之前話錯你

休息係為左走更長既路

真

無意中見到 佢哋以為自己係邊個

好on9，佢哋有乜立場咁做

其實My Engineer 係咪EXCAT7LY大陸野黎?

其實等後製有字幕都好
係14日耐左少少
睇唔明佢地講咩估估下咁睇直播 會miss左好多sweet野sweet對話都唔知

呢家嘅Off真係好錫Nong Gun

this is love出咗啦！校草細佬好樣過校草喎

成日都叫人道歉道歉 佢哋先最應該道歉 搞鳩全世界 阻住地球轉

Omg 想講我地cap圖嘅moment係一模一樣！！
但我總係cap到有格或者郁緊
多謝P美人魚

Off jumpol真係變咗好多嫁得過

唔好打我

Sorry 唔識加 一陣學

[member]加圖嗰行拉到最後會有個鎖仔
打晒嘢之後 select all 再撳鎖仔就得
會見到

唔該哂P 岩岩搵左個po testing 呢家識啦

是咪咁就得

P負皮腸又多咗一個負皮

冇錯Papii真心主動左
而且唔好忘記do sexy face呢樣野係Off提出嚟懲罰玩遊戲輸左嘅Gun
但最後自己又喺到咬唇色誘Gun

好多人要找數

笑死我

典算 頭先以為自己分到點知開估又錯咗

我都係如果到時係tay－new太尷 就唔係幾想買

有冇人會想跟住跛仔後面旅行之後執晒佢跌D野

最緊要都係中文EXPERT

梗係拎上去bid la

一家三口feel

呢個都幾靚仔

擺滿月酒抱住個女周圍走的跛

跛玩個女究竟玩咗幾耐 唔肯放手

細佬麻麻

右面好性感

代表FM近了

幫手推呢個hashtag 先

港字泰式植入廣告

多謝各位熱心巴絲嘅幫忙
Theory of love 嘅第一集港字出咗喇
大家想睇就入去 新增字幕 -> 揀中文（香港）啦

有位巴絲之前曾經做咗少少 ep 1
我睇完有執過吓 我都想片尾credit返你
如果你見到post就覆我啦

Come and Join Gun 最新嗰集我都整好喇
大家順手嘅，可以入去幫手 review 吓

OK